成班垃圾五毛分化撚spin撚走個重點話人割蓆，收撚皮啦

重點唔係因為你圍住個公安唔比佢走
唔係因為打公安玩公安
係因為今次搞撚到first aid同記者呀

你係搞個公安嘅，就算影撚住你地行刑式咁處決個公安我都唔會割，仲會好支持你地咁做。但唔係而家咁，成班圍撚住哂起哄唔知做乜都算呢樣無問題。但之後打撚埋記者fa咁就一撚定要屌啦仲將自己個行為用不割蓆黎合理化，咁你地以後都無資格屌黑警搞記者同fa啦

我唔知最前果幾個有冇鬼，我都唔想知無興趣深究
我剩係知道以往就算係最前線最勇武果批一直都好自制好清楚邊啲搞得邊啲唔搞得
我只係希望大家keep住分清目標嘅重要性
要知道黑警都係因為無差別對待任何人都無理使用武力先會變過街老鼠人見人憎
大家唔好比人煽動之餘都小心唔好做左煽動人果個
一見情況有咩混亂而自己又清醒嘅就提一提身邊人冷靜少少先
係呢個人人捉鬼嘅環境下要小心
唔好自己做左人地口中隻鬼都唔知

B612星人
#263161

五毛 周圍屈人五毛

多謝幫推